★J慧中時間又到了！（60）

Lm

四獸召集

牙中 愛老殼

It's U

60

唔似嗰啲執笠鬼post好痔愚，辣殺

六十一甲子
垃圾好痔愚連車尾燈都睇唔撚到

人地

牙中 不及一份 ACO工

會爆升

old cat
好痔愚幾時爆post開(6)?

性苦悶

drop to 0 soon
same as 1478
命運共同體

★支那好治癒gif貼圖區！(7)

老貓 我想送隻yacht master比你

你下個開(6)咪得囉
反正個post同you一樣回晒塘

呢個7去咗邊? 牙中post幾期都未完一期，仲全部學關蛇打icon

十分辣殺

老貓襯冇人睇自己推爆個好痔愚post執埋佢，算把喇

old cat自己都lazy入去啦
可能佢自己見到班傻撚都唔開胃

eautiful & pure & true

個個女仔好似游b咁淫賤
淨係sex咩

X2

老腦我幫你搵到份荀工 要靠四獸關係你先入到呢間公司
請我地四獸食餐飯就OK

Dream job

巨乳dream job

g

游b is聖潔的

31.25咁高人工

性愛傑出成員

why 現在冇曬呢班EC

犯法唱

喎

皮膚科，話鳩痕點算

發覺hkepc仲勁過lihkg

用大量時間搞cut form手續，逐個sales隔渣，只是為了節省二、三十元一個月寬頻續約費

hkepc佬（其實通常係前高登會員）：

我由$160 傾到$130 開心到不得了

oldcat我喺西九龍
等緊鐵上虎門 call g
u sinmo嗎

dcfever最多傻仔

好人好姐 點會無端端去支那

国內同香港
都是一家人

老貓有冇大灣區叫雞攻略

巨乳 分身？

no

hate 支那

又係紅字

Don’t believe

原來依家d大學生連唧車都唔能識用

00後=低能

00後乜都要有人教，才會識，絶不自學，基本同弱智冇分別

以前氣壓唧車最好玩，似滑板

蝗蟲後代係咁貨色

你返倉？

老貓返過倉
go back to study 員工手冊56頁

老貓返過：
倉
地鐵學徒
Pccw Sale
It
仲有一兩個唔記得

& bus driver
屌死氣喉畀人炒咗

痴呆症？

WILL FIRE SOON

應該都係速遞 跟車嗰啲

oldcat四獸已經起曬you字容
you以後要serve them good

need

炒埋巨乳

呢個巨乳not love游b & bus，根本不是巨乳

人會成長
not好似you咁停滯不前

no

立場不能改變

我警告你咪再唔聽教
倒公司米
講公司壞話

等於游b 成長cant say " i love支那"

Only love 獄前游b

i hate資本家

no execuse

U are not my bos

u are vicf分身

need fired

no u dun hate 資本家
老毛hate地主
cos hate father
youhate資本only 掩飾u lazy

游b係689洗太平地地嘅鬼

you already say 過我係蓋老母 飛鳥 巨乳分身ac

分身都要專業精神，巨乳特別唔稱職

you喺4獸中特別針對巨乳

因為其他成日換人

巨乳 換左一次only

u are so

原來早期Vicf 唔睇好牙中post，Vicf覺得同現在好治癒一樣

事實冇人睇，來來去去得4條友

因為有coffee同vicf

其實全部yes同一人
分身ac而矣

冇圖都唔緊要, me 入黎只係想屌老貓2句

Why u alway 留戀過去

old cat經常懷念紫妹

yes

u always留戀97前游b

一早知

精神分裂白卡佬

U 反97前?
Love 支共？

驗孕棒？

其實me都係你人格分裂出嚟嘅分身
you not accept 做 slave
分裂me出嚟狙擊自己

叮噹d法寶

老貓點解以前唔考政府工

97前邊有人敢apply，為份工玩命咩

97前，d人話做政府工，97後要跪玻璃清算，因為效忠大英

其實佢係ao

97前考政府工=現在加入港獨gp一樣

做低層唔驚

支那清算起上來，理得你

現在話早知加入，只是馬後炮

U咪又係為10蚊利是裝V7 Pay,支那寶香港

國歌現在都清算

easy過 講價等reply,又唔知得唔得

U拉貨經常玩?

空車時

譚仔都撈過，性騷擾阿姐被炒

冇圖得U吹水，實執，後嚟4獸鞭打U多啲圖兼狙擊U,成為高汁post

紋條四腳蛇喺喥做乜

組織標誌？

coffee好後期才入來，Vicf 呢排才cap

外星 蜥蜴人

派 $4 0 0 0 : 重 複 遞 交 表 格 將 不 獲 處 理。

老貓又製造v型反彈

★突發！夜期失禁式暴瀉！

想老貓幫手燈燈波
幫四獸搵啲零用都好

你交咗幾多份

Why 1負評in my reply

老貓登到停賽無結果

四獸邊個入先?

fight club

似

old cat成口鄉音
很suit撈譚仔

ready

老貓一燈，今日升

這是很現實的問題.jpg

老貓點睇U升上財經台2大神燈之一?

[睇路] 財經台兩大台柱發功 聽日倒升

"all ur staff"

老貓琴日型好多 一出POST就由底V型彈上黎

連大戶都狙擊oldcat

老貓一向都係咁燈

老貓不願面對

black gas stone

老貓點睇頭先畀人考基本英文
竟然一時醒唔起
識讀唔識串

vicf ready

why drop

見工果d人？

佢地邊會care，求其，當你TAXI客 only,你一離開，已即時唔記得曬你之前講過乜，又next，佢地點會上心，只有唸去邊食lunch

股災start

No
Just 發現need 溫返基本英文

Don’t care班人
返份普通勞力工都問長問短

老貓有冇Jssp區議員陳穎欣

肯撚有!
old cat專J老閪殼

新呢批seiko都幾正咁（雖然有x)
不過唔知幾銀呢

美國務院確認 維持香港特別貿易地位

美帝唔敢搞我哋香港嘅，搞都唔怕佢

老貓做嘢ready

頭先見到隻airking 369藍面
發現都幾靚
2萬頭都幾抵玩咁

以為除左under

老貓會唔會用epic game買game?
好似話喪送game

no $

支那g

以為陳藹欣

U love most

開ac就送

好似
（冇用）

硬係覺得download版，好似唔係自己買咁

Pc仲有人買/賣實體？
得返兩三間賣
廠商都好少整pc特典

打曬底

你係咪傻傻地，日日都股災

u have mother $

no $ now

old always sick

咁你仲唔還錢

老貓useless
Need bin

×2

咩病

老貓點睇天埼暴動罪唔入？

can扑 everyday

只有游b坐過監

會唔會又 游b化？

MUST

from this

[公投]湖北琦有冇同過游胃精做愛

石丸is watching u

不是我開post的

你曾經幻想過都要KILL

咁 巨乳 die first

老貓點睇

港鐵刻薄？OT 32小時算10小時加百元禮券員工斥離譜

石丸is coming

老貓番緊倉

正常

slave

生痔瘡就有

love work

oldcat我仲喺東莞風流快活ing
你tongiht都要work hard ar

洗頭艇

u call g tomorrow ?

老貓請你去水立方揼正骨ok?

100% yes
he will call yoyo

bad hobby

only dirty 蓋老母love chi na G

you上次去ssp北河街3號
褲都未除就射咗

游b都係支那鷄之嘛
仲要low quality

made in hk

大姨媽.jpg

is 蓋老母

oldcat
me is 大灣區usb
去到邊插到邊
我警告you 要多 respect me

偽造出世紙有幾難?
根本本土派就充斥住湖北仔 澳門仔
陸豐貓

want J

G

x20000000000000

鐵膠？

is 見到好痔愚的表情

魯芬使用一招
山東壓頂
瘦弱嘅游b只能任人魚肉

more

後來佢哋兩人聯手
一齊打老貓
完

老貓呢就見獲打獲

話左連登多高管

岩岩收到個奇怪email，有人叫我開董事會！

基層悲歌 一家四口住40呎板間房木蝨為患 10歲女兒仍用痰盂如廁

只是個別例子

連登boy根本個個富貴

Ur boss 奶波魔有冇巡post?

點睇連登仔話買野睇保值係窮撚行為

買樓=窮撚

游b?

老貓點解唔承認香港而家係全盛 大家安居樂業 香港冇窮人 人人賺大錢

點睇老貓上親財經台都俾人狗咁撚，又不願面對只留負皮?

因為oldcat為心底裡都知自己好lamp
感到無地自容

老貓因為開工play phone
收咗奶波warning letter
而家唔敢上嚟

我好似識樓主果位人兄

ready

Why US Stock drop so much?

y old cat no show?

rip咗

CP again
老貓最愛cp

牙中 will use 燒玻璃槍去burn老cat春袋

老貓專用，CP圖

老閪殼，老貓專用圖，旁人禁止立入!

牙中幾時都咁索

老貓點睇韓國瑜

smart boy
同old cat一樣咁愛china

老貓已rip

老貓cp定義係40歲樓下，50歲係美女, 70係熟女

牙中is Les

以前同伊麵男坐到開一開，同女就埋一埋

男女授受不親
牙中守婦道
Is good

she is mk

Why so early

J cp?

游g is ssp
仲cheap過mk

隔離omega vs rolex個post真係好痴線
個底蓋都好屌

兒登仔話omaga好過撈

唔理牌子，少人戴就好過撈了

窮人先會睇價錢

早兩年吹奏IWC 而家吹omega

總之要懶有taste

全世界得香港人會炒Rolex

講起底蓋
上網見中東版batman（個底蓋有圖）
賣成280000
真心唔識欣賞，你話放前面就話啫

公海有個 pure & true post

100%確認游b is pure

Old post

老貓點睇好驚星期二見個個no offer？ (not job)
越來越驚

計錶芯可靠性撈高過omega

日本仔同意大利佬都炒喎，全球四大炒場其中2個

打手開嘅post,為咗谷人氣，肥游撈KOL唔搵打手上連登吹奏點得? 分分鐘係恆肥條友

老貓點睇喜茶越開越多

喜茶香港第4間分店進駐尖沙咀

擴張成咁

飲到00後變弱智

雖然現在00後已十分弱智（每件事都要人教過才識，不懂自學）

村姑in你？

實力

好多80 90後排

SSP 141

深水埗道友後樓梯針筒滿地 居民半夜不敢回家

所以我寧願住大西北鐵路盤 好過市建局d舊區賣兩萬幾

唸起當年ATV日日支那大西北廣告

U want try? 我請U

老貓點睇外國7-11開始冇24小時營業?

（突發）7-11決定取消24小時營業！！！！！！！！

我屋企樓下嗰間都係11:30pm閂門

old cat
認眞問你
其實你會唔會分唔到weekday同weekend㗎

old cat
仇恨年青人
正是廢老思維
想當年
人哋咪一樣said you唔聽教。

連登仔仇視
非90後
私樓
rich
poor
Rolex
Benz
BMW

唔通你係小時了了，大咗仆街！？

老貓呢個天才，係香港嘅教育制度抹殺咗佢

其實老貓讀northwestern

唔係MIT咩！？

weekday 牙中

weekend no 牙中

老貓 我開左個post教你食窮地產霸權

睇示範單位，食餐？

MIB

憎人富貴厭人貧
牙中post是清泉

hk need 文革

認真講
我同陸豐一樣
是教育制度的受害者
小弟自幼狡猾
小學時已經買壽司比同學賺差價
但就是讀唔成書
成為人生loser

you are the power house of all plastic posts in lin dang. a icon, a symbol, a hero, the city needs you.

今朝咪又牙中囉
你瞓醒未呀

agree
禾叫牙東
就是崇拜老毛
我希望您可以做我嘅slave.
save hk

葛咸城需要你

Manchester Interdisciplinary Biocentre (MIB)
?

以前學校要逼人做義工，加入圖書館義工，可以扣起一d新書，優先話俾𢦓績好果班，佢會借功課你抄，又可借用成績好的勢力（perfect學長），蝦鳩人

Why are u so evil

剩係收起d金庸小說，已經好多人就範，借功課你抄，佢地會拜託你幫佢收起先，大家happy

我間中學又親中又耶
you知啦
我哋呢種人
桀驁不馴
根本not possible投入到學習

小學試過同fd玩鳩圖書館啲人（學生）
將啲書調亂晒
搞到佢地要ot執書

天生

其他on9仔唔識利用該職位優勢

根本世界就是一片darkness.
我today change成咁
係因為懷著
對氷凍world嘅一腔絕望

正

試過咁玩下一手接更d人

on9仔一街都係啦
中一科學堂
要捉蝸牛
me捉了勁大隻的
廿蚊賣了給classmate

My小學得我睇金庸個啲

y not reply
old cat
need reply
work.work
work
wokr

中學生，有d好天真，會盡責去做，變相培養另一班evil

小學都識睇

咁大個仔都冇做過公職
成日覺得free slave
大個先後悔

冇錯
地獄之路係由善意組成
呢啲柒碌大個咗一左

not help desk

我小學看栢陽版資治通鑑

果d係義工pos 被逼做

Yes
小四開始睇
小五睇晒

x2

小學only watch老夫子

but you reply ed me already

你做咗特狗之前係咪會用權力及特權法日日召游B上門服務？

小學成日玩鳩呢啲人

trust me la
me 同老毛
一樣
熟讀史書
跟我
將來立國
賞你古董中巴
死氣喉

中學只有掛名啲科長
乜都冇做過

幫班買飯盒，分配時每盒扣一匙，才再通知全班去取

好多呢d人

大佬吖，柏楊吖

不過咁細個睇唔係幾好，好似厚黑學咁教壞細路

只後悔冇睇英文書
Now bad 英文底

中學時已熟悉所有社會黑暗面

反而冇接觸 開片打架 果班

watch more pornhub to learn

只知中四有人爭女吹雞開片
不過掛住返歸冇去睇

老貓點睇?

扮買新樓 又食又拎攻略

其實讀書時代已好明顯分兩批人：一班食腦，一班暴力搶掠

同以前基金講座一樣

追唔到啲人
Now ielts 應該都係得5.5-6
Very bad

And 獵物（毒撚）

人性當然有黑暗嘅一面，但係你都可以將光輝嘅一面展露出嚟

睇厚黑學有乜意思呢？

我去過，食完咪走，好多嘢食，伙食唔差，有車接送

U咁hate地產發展商，可以食窮佢，開幾多日去幾多日

師兄心水清

毒撚心裡黑唔黑暗我唔知，但係外表好黑暗我就知

基金講座通常酒店，正好多

以前未有毒撚呢個term,反而好少人搞呢堆人，驚佢地背後有大boss

ugly outlook

家陣唔係啦

你背後有咩大BOSS呀？

outlook解prospect，你想講外表就用appearance

前者解作對未來嘅展望，你條毒撚有咩希望呀？

因為以前未有毒撚，六、七十年代嘅細路個個都出街玩，依家有電腦，就可以宅喺屋企

細個冇跟過人咩
新beyond向家咪你陸豐同鄉

以前讀中學係電子雜誌執佢條list出鴨記買電子零件砌d濕鳩感應板, 家下諗起都覺on99

我睇中國人史綱1st

同你講
三年一個狀元
十年一個江湖人
黑社會世界競爭劇烈
都好多人好有腦㗎

on9
你上到嚟都日日比人狙擊啦
毒冇人bully????

來來去去咪奶波魔魔

咪臭系

100% sure

絕對唔ON9

睇下錢穆囉，瞓唔著果陣

近年愛看劉e

識啲嘢喎師兄

比四獸追擊到體無完膚

WHO？我唔識

now need $ to 聽

not me

人地

以前通常恰 肥人

萬里叢書

呢d唔係一直都要錢咩？

佢出嘅百科全書OK嘅，不過有WIKI就唔使睇佢啦

4獸is slave

唔覺，人類係社會動物，無咗社會性嘅毒撚就唔撚係人嚟架啦

HOW ABOUT U？

梨look禾個名
矢口禾是mk出身
禾地mk卧虎藏龍

果d咩鳩落雨感應器, 光感開關, 家下一粒野頂晒以前成塊板

老貓樂在其中

劉仲敬

你五呎唔夠咪一樣比人玩生唔生死唔死

希望大家唔好覺得小弟吹捧老黑

反而以前最鐘意就睇戲, 早場10蚊張飛, 大把好戲睇, 以前好多西片都係早場睇返, 馬田史高西斯, 哥普拉, 貝托魯其呢d大導演大把平睇, 仲有7，80年代好多港產片都好正, 我家下都覺章國明套邊緣人好睇過無間道N倍

評價
華東師範大學教授許紀霖稱《民國紀事本末》為「奇人奇書」，還說[8]：

“ 這位剛過而立之年的學子是一位難得的怪才、學痴，讀了這本書，深為震撼，箇中評點如同老吏斷獄，字字見血，妙語雋句，俯拾皆是。其大識大見打通古今中西，乃當今學界罕見之天才也。 ”
同濟大學副教授王曉漁評劉仲敬《民國紀事本末》：「通過憲制的視野，劉仲敬對民國史有很多縱深的觀察」[9]。

自由撰稿人李爾克稱：「就思想性而言，劉仲敬也並非自詡的『先知』，而只不過是以一套自創而又未必高明的語言重新包裝、兜售別人的觀點而已。」[10]

河南大學教師梅祖蓉表示劉仲敬《英國史》中譯本有多處遺漏：「譯本只保留了標題的事件排序，而原著的補充有的時間和事件提示全部不見。此外，在第5章至少有20處漏譯以及其他的錯譯部份。」梅祖蓉還認為劉仲敬將原著改譯成文言文的行為是在「着意賣弄」[11]。

北京師範大學講師田方萌認為劉仲敬的《安·蘭德傳》涉嫌大量抄襲：「凡是牽涉蘭德生平的史料，作者都不提供出處，只在參考來源中列出幾十種英文資料，而其中一本便是美國作家安妮·海勒的英文傳記《安·蘭德和她創造的世界》」[12][4]。

宮鬥劇禁唔完，廣電總局最新「限古令」 全面禁播所有古裝劇

識嘢，睇教父一、二集，哥普拉執導得好好

祖国家这样安排
自有其道理

3就閪啦
係老味開套戲捧佢個大鼻寶貝女

we are your master

會顛覆你的世界觀

得一場用直升機掃射好睇

人總會有私心

老貓今晚又乜

老貓我命令you
以後要日夜三次
向4獸masters請安

不如講下你依家嘅世界觀係點

我覺得唔掂囉
一炮過冧曬班大佬
太誇
冇咗前作嗰陣細膩
教會綫亦是敗筆

我唔怕落hell
because 人間即地獄

there is no god, no heaven, no hell.

一念天堂 一念地獄

活在當下

現在嘅你都搞唔掂，講咩將來，更枉論來生

我其實都撈得ok嘅

第一、二集入面

其實教父唔係一個好榜樣，佢份人太絕了，佢老豆一死就冧友，以和為貴嘛

你只想不勞而獲，同佢哋冇分別

原著只係殺咗2 family boss

我意思係宗教係鴉片，好似伊斯蘭教咁，教人死後可以屌四個處女，佢今世都做唔到啦，死後可以做到！

我都有睇原著

一開始i believe in america條友，佢個女比人搞，小說有講埋果兩條友嘅下場，戲就SKIP咗

me上年本命年
過得好差
boss本嚟話揸我職做dept head
後尾因 lot reason
比佢調咗去toilet門口

紥

不過其實原作文筆一般
作者之後都回曬塘食老本

作者係一個社會學家

做嘢睇人工啫

97前冇乜人去，引人去

冇所謂
佢唔俾路我行
得自己打條街出來

社會要毒撚消費

i am master

做人
要面對困難
一世不願面對
永不可超脫slave道

毒有咩消費能力?
buy唐記糯米卷?

master of what?

master of failure?

加油啦師兄，人人都係咁打上去架啦

共勉之

係吖，首先玩鳩你，再比SOLUTIONS你賺你錢，到你以為解決到問題你又會有新問題，周而復始 萬象更新。

咁一蚊都係錢，我哋唔可以睇小毒撚啲消費力，佢哋玩FIGURE幾千蚊幾千蚊咁買架，你睇下HOT TOYS幾好生意就知啦

消費毒的行業
健身及美容詐騙

old cat嗰四千銀
九成都係買曬bus figure

總之健康最緊要，唔好有事業無健康

十分認同

話時話，佢攞咗果四千蚊未？

day day 跑步
week qeek do gym

老貓好驚比人搵笨柒，佢嘅方法就係避，唔做嘢

做嘢又驚比人搵笨柒，出咗糧去買嘢又驚比人搵笨柒，毒撚真係好難服侍

我其實好understand him
利伸 舊登禿伯

如果為老貓攞到錢去定一個期限
我希望係一萬年

u say巨乳？

老貓我有晒U2大部份CD，年輕時學過玩電子琴，不過學唔識，U有冇聽過佢哋嘅歌？

其實你老豆老母係咪玩鳩緊你生你出嚟、又搵鳩你笨柒要你做生財工具？

曾經有份it工喺佢面前
但he no珍惜

老女人

一生所愛，IT專業

我中學都去先達夾過band
唱beyond

is ur 分身

牙中唔老

認眞
牙中三字頭堅keep得好
游b?

其實有冇人知道老貓嘅世界觀、人生觀同價值觀係點？我都係一知半解

偷偷摸摸J游BJ慧中

old cat you 志大才疏
想行老毛希魔之事
卻只有王明張伯倫之才

我唔覺佢有乜大志，毒撚一心只有女

老貓崇拜叢林法則
也是反社會人格者

no
you滿身回力鏢
你抽人咩就自己eat返

但係佢係獵物嚟架喎，好唔MAKE SENSE，邊有豬想比人食架！除非條女好鍾意你啫

老貓回力標世界第一

old cat志大才疏
以為himself = smart

佢一啲都唔反社會，佢對權力其實係好崇拜

NO NO NO，佢有自知之明的

「我身邊班xxx,我既歐美朋友xxx,我老闆xxx」
算唔算連登仔最具說服力字句

我識人Xxx，我親戚XXX

老貓點睇?

港大社科 Stephanie：最愛上連登，欣賞網民夠創意

ready

翻風老貓rip

老貓點睇財經台一講買樓就話回報唔好，投資股票贏更多回報? 講到炒股佢肯炒實贏咁?

老貓原來喺女人

女子天水圍墮樓 當場斃命 (09:01)

【東網專訊】天水圍有人從高處墮下，今日(24日)早上8時22分，一名50餘歲女子從天悅邨服務設施大樓高處墮下，飛墮對開行人路奄奄一息，保安員見狀立即報警求助。救護員接報到場，惜證實女子當場死亡，警方聯絡上女死者的家屬調查，初步獲悉她居於附近，疑她因病厭世。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

Rip

「買樓係窮人思想」連登新興理論 咩都撻句 窮人思想包無死

但係咁，我睇姚浩然嘅50萬倉，呢個專科基金經理，揀股好叻，增長2倍多啲

如果相同時間揸住50萬買太古城3房，當時3球左右，1成首期30個，阿支阿咗當35個，玩到今日，呢層3房太古城係千五萬，交租同供樓當對咗數唔計，唔計槓桿都仲大勝佢個倉

我諗唔明連登仔那來的自信

專家在民間

高手在連登

所以lihkg根本就係富豪中產頭嘅論壇，投資投機普遍跑贏基金經理好多，老貓硬係唔信

連登仔經常喺股市贏900%,但唔會貼倉，只能相信連登仔投資投機唔止跑贏姚浩然及樓市，巴菲特、索羅斯、日本股神BMF.....等等都唔及連登隱世高手

老貓rip?

cold

no her

sleep

Pig

1967至78年出生港人高危

Die soon

4獸 & 70後 all die

U都係60後，一樣die

四獸90後

老貓承唔承認lihkg係富豪論壇，尤其係財經台

u are old g worm

我00後

X3

1900

老貓watch it?

有feet show才watch

28:00開始冇台有腳

日日有快scan呢出節目，有feet才watch

唔明最近港女好驚人睇佢地feet

連登仔富豪語錄

XXX好貴咩？WHY NOT BOTH
我識人XXX
我傾開既歐美朋友XXXX
買Rolex班窮撚識鬼PP咩 利申：目標買（某幾十萬錶，現實apple watch都左度右度）
窮撚買樓為保值，真正有錢人租樓唔care資產增值
無學識先買樓投資 讀過書都會買股票跑贏

hkg+

whatsapp

$8

老貓effect

似u effect

老貓其實點睇買撈呢樣嘢？

老貓點睇新款巴士可以裝女

no watch watch

want watch feet

民建聯要求於新型巴士樓梯玻璃貼上磨沙貼紙以防止女士走光

U want watch bus only

老貓fuck bus

民賤聯與民為敵

老貓fuck bus 死氣喉

this 巨乳已fired

dont believe

this is best 巨乳

點睇旺角裝修建材街d淘寶貨賣貴五倍

hk only need 淘寶

腦場 喇叭一樣

五毛?

old cat fuck bus plastic confirmed

利申：無意中找到，唔知乜卡通

加入4獸公司當然悲慘

How about this jp 飛鳥
有冇J過

飛鳥真去到一半比人換左主角啦

want her被sm

look like your company

老貓點睇apple出se2

老貓已買xs max

se2賣七千 apple又考驗之前果班聲稱出se2幾貴都買既連登仔

連點解要換都未知就鳩噏

出左？

如果7千

不如買ip7 好過

你得4000
買唔起se2

關sir

ipad air $3999

又要幫手試bug?

唔試了

sleep下好過

★香港福地】公屋單位兒子伴母屍一周 兩人疑餓死！「屋企麵又冇，米又冇....

why回帶

老貓之未來

老貓有冇睇流行經典50年，今晚唱兒歌

老貓仲未還到4000蚊俾老母

hk is rubbish poor land

only 4獸say best

no watch tvb

HK no poor, so best

公海有個post 話Lihkg仔影人腳就即刻有人上門拉人，呢d死成世就冇人理，仲要靠鄰居投訴有臭味才㪣門

你驚你未來好似新聞咁？

不如獨居長者平安鐘改為自動發放腳圖，可能仲快d有人理

腳圖可以救長者一命

（有圖）18歲香港青年儲兩年錢「full pay」買樓

U遲過2點我地會報警

呢個係廣告，不是新聞

餓死人唔見佢去採訪

冬眠

個別事件only
HK no poor, HK yes rich

驚你死咗

就算唔計呢單，日日自殺果d又係冇人理

2019年香港自殺資料統計

有線都著褲了

Zoom please

預告 下次會show腳指

too small, need顯微鏡

why最近 游b好似冇再接廣告？

留意石丸句嘢

暗示小心老貓

點睇 自貼戶口人工開post條友俾人踢爆住公屋、取$4000

笑死

精神分裂嚴重過4獸

Which post

[腦魔]戀腳男生於粉嶺站偷拍女子雙腿 違反港鐵附例罰款1,500元

#310 start 踢爆

#315

Why u don’t believe. LIHKG is for rich

$4000 post so many.....

佢地幫人問only 連登多數會都係富豪

幫連登仔搵到個適合watch
今年casino玩到咁精緻

官方價

ready
老貓me聽日去旅行，U要cap多啲牙中圖，做得唔好會鞭打U

remember U are slave , ur master is 4獸

賣幾$$

睇到，5千幾，個款好似好化學咁

老貓want watch粵劇Trump?

老貓只watch抗日神劇

今日老貓歷史性10:58出現

股災！

AV

呢個後生仔講出所有後生一代既心聲，有前途呀！

Fake new

咪改圖發放假消息，可以告U不誠實使用電腦，已向admin報告，U bam soon

not me post

有乜嘢留返同法官講，4獸最多喺庭外支持拉張banner

熱烈慶祝連登膠員老貓再世_入冊

呢次老貓仆街鳥

等比阿差通櫃，同肥游入冊時相同待遇

有人拍門

開門啦傻鳩

坐監幾好吖
老貓你終於可以食到營養均衡

冇人

1478老貓科技咪又係跌

思覺老貓

大日本帝國萬歲

天皇萬歳

轟！

壯烈

老貓係時候啪返打靜心口服液

Not need day day糯米卷
Can have 咖哩（u印度人

今晚，拉人通常夜晚，我係U嗱嗱聲著草返贏國，U陸豐有竇口，踎幾年風聲冇咁緊先返香港

love this cartoon ! always loop watch

No need

點解用個*再*字？

hk is bad place

never come back

係零晨四點

Good
Go back陸豐fast

唔好咁又拎4000蚊

點解料事如神既連登仔上個星期無咩人叫人沽貨, 仲係咁叫人買？

唔益隻pk熊，隻嘢只懂香港買𡋾墅炒

they are evil

你半夜敲門也不京啦，你返北京啦

今晚提你痾夜尿

餓死反而成個月冇人理

垃圾政府

個別事件

如果附近冇鄰居住，可能今日仲未有人知

4獸乜柒都話 個別事件

你唔係上網你瓜咗都無人知samesame
睇吓四獸對你幾好

Y not行去大家樂大快活M記食二手飯? 根本大把有剩

U都知紅磡火車站隔離個商場賣食嗰層大把，仲有得揀

一唔上網就幫你開痔瘡痿軟會

其實香港好多呢d有錢人
老貓認命啦

all rich need die

事實係個別事件，香港肯行出街大把二手飯食，撞到我如果開聲講幾日冇食飯，叫我請佢食，我完全冇所謂

以前喺美心MX就試過預條4X歲嘅問我，我成碟燒臘飯加奶茶送比佢

敢開聲就OK,當佢呃我都呃得幾多，尊嚴放得低就當佢真係冇飯開

可能人地傷殘，落不到街

香港d社蓄最垃圾，自殺case唔理，餓死人唔理

老貓一邊拎納稅人著數，一邊講到香港水深火熱，真係嘅話U有4000蚊拎? 建議將老貓掟去委內瑞拉由佢自生自滅

所以舊post都要推

forever 推

打電話/大叫救命驚動鄰居可以啩?

變洋腸

see see

2019年香港自殺資料統計

嗰邊真係冇飯開，老貓變死貓

喥喥都有人自殺㗎啦，有乜出奇

上埋連登呢啲論壇，唔自殺有鬼，死十個當五雙，反正冇腦被老貓同奶波魔都影響到，唔死冇用

rich are evil

[url]12歲在幹嘛？小六生露辣乳 網驚「小時賣肉長大厲害了」

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
Real cp

樓上老貓留言係666個post, 老貓一定係魔鬼化身

U先係evil, 散佈負面情緒，懶惰態度，早要die

Yes, back大灣區發展

根本佢就係，主要散佈負面情緒令年輕人諗埋一邊，4獸狙擊佢絕對係正義之事

Your future?

老貓你有幾多資產

1478

drop to zero

老貓，我想帶你睇粵劇特朗普

老貓冇飯開call 4獸，我哋請U食

危險 不了

唔驚餓die?

vicf ready

work
work
work

幾多手

We are Your master

安全過你喺屋企

老貓駁唔到4獸只識負皮

bus is so danger(巨乳 home)

49歲九巴車長開工疑病發猝死

need sleep

why

why no answer

各種快餐連鎖店根本大把二手飯，麵包舖商場後門夜晚10:00就用黑膠袋包住丟晒啲麵包，執起佢食成個禮拜，老貓成日回帶餓死人咪特登散佈負面嘢，實情5毛嚟，想多啲人自殺之類，換晒佢同鄉嘅陸豐支鬼嚟香港，咪以為4獸睇唔出呢啲5毛技巧

老貓 我開左post講你, 你好大機會係新移民

其實係香港落地生根左三代既人 呢一代都應該唔會點窮

Agger, 佢未必係香港出世

等睇大量負評

負皮唔代表有道理

連登都幾多公屋住戶.

你話你同類

好多屯天元

好多腥港人，例如老貓

又見奶波魔巡post，總之有老貓就有奶波魔

★香港福地】公屋單位兒子伴母屍一周 兩人疑餓死！「屋企麵又冇，米又冇....

老貓幾時讀個PHD見呢份工

呢條友係咪戴隻撈?

×2
我老母第二代都已經幾層樓收緊租

sky dewller..勞力士最複雜機芯

牙中 準備通人櫃

似sky dweller

he's on9 boss

good job

sure no u份
u just have阿差通櫃

大人應該為自己負責任，你仲係小朋友？

七十二家房客d包租婆

老貓有九條命，可以辦九次，我哋

咁不如解散政府

周星馳係師兄撞鬼入面情景

咁邊個交稅嚟養你呀？

有人情味

點解？使唔使政府幫你溝埋女草埋老婆？

係囉，專租俾你哋啲陸豐支狗吖嘛！
仲要年年加租添，吹咩

牙中件衫今日咁顯瘦嘅

寫有心人定無名氏好？

寫毅進星 101

但老貓係專強姦大肚婆同非禮細路女

幫佢做九次，有9舊幾水，可以燒成年衣紙俾佢

so must阿差通櫃be4 die

好

仲係一個風度翩翩嘅豬肉佬

係支那做乞兒都好過老貓

不留指紋 揸波法

老貓星期四、五記得cap多啲，dont be a lazy slave

老貓首選Fuck 巴士死氣喉

【1478】丘鈦現挫3.7% 去年盈利大跌九成七

2019年3月25日 下午1:10
【星島日報報道】丘鈦科技(01478)績後股價受壓，新報6.58元，挫3.66%，成交2086.21萬元。

集團2018年全年賺1439.9萬元(人民幣，下同)，按年倒退96.7%，每股盈利1.3分，不派末期息。

期內，收入81.35億元，按年升2.47%。(nc)

老貓科技die soon,老貓 too

drop to 0 old cat like

Vicf ready

tonight J2

cap & work

dont lazy

現價已反映

slave ask master work

今天 drop little

明天 rise a lot

i go to sleep

slave need work

work can make slave rich

u are slave, you need to work

rite u that old cat technology ma

希特拉teach slave金句

so u ar evil, like nazi

X2 傻咗

Old cat need to work!
work!
work!
咪走撚咗去財經台偷懶呀，我叫u boss奶波魔魔bin鳩打u

老貓又被奶波魔要求覆POST

點解香港D廢老個樣咁恨毒幽怨，好少見到好似外國老人開懷舒暢果種

已覆

your boss

you and your boss always cross check post

confirmed

賊船王又會訪問牙中嘅

舊年，唯一買過嘅一期，後嚟先知仲有講座由牙中做司儀

屌這些機會

知都冇用，一開始接受留位爆滿，師父仲以為佢號召力夠

同老貓一樣，以為呢個post得自己膠力夠，開傻鳩好痔愚諗住威吓，點知幾期冇貨賣，摺埋唔知沉咗去邊

所以我入嚟係牙中，臭貓果啲得閒串鳩吓佢only

g慣

阿差: 犯人1478,屎忽向西
老貓: Yes Sir

love變態客

肥游呢幾日冇iPad圖出咩? 老貓

Hk ppl is rich
工廠區保安都戴十萬左右嘅錶

唔奇

老腦，我嚴重警告你唔好再點vicf做嘢

由佢噏吓，過幾日佢去坐監，阿差通櫃，做slave

希望阿差用2隻手指✌️

香港地大把機會致富

勤勞即可致富

出嚟做兩年嘢，基本上就夠首期

It's true

Yes lazy pig only know 埋怨
And keep poor

只吃糯米卷已足夠

食到冇屎痾

等睇見鑊打鑊jpg

唔怕啦，佢只識網上凶狠，街都唔出

no

very hingary

千樓下有隻中東面都幾抵玩
幾過癮

5仔

十分可靠，舊同事戴足十幾廿年先每日行快5分鐘，拎去九龍城整，整條友話換隻新著數啲先買第二隻，日日開工戴嘅

唯一不滿係冇得停埋秒針

呢啲7S26機芯冇得要求太多喇，冇手上鍊冇停秒重要性唔大，粗戴is good, 一千蚊仲要made in japan機械表，去邊喥搵，家吓任何產品made in japan全部萬元起步

呢隻又要中東面
仲有少少似royal oak
一千抵到爛

老貓怕唔怕遲啲要入老人院

冇錢邊個比佢入啊? 老貓死在屎坑已成定局

好連登仔feel

老貓竄改新聞，發放假消息，已報驚拉佢

人地明明話廿年
老貓屈人兩年

老貓不誠實使用電腦中硬，夠晒料做佢，洗定屎忽都得喇，提佢記得唔好執番梘

執番梘前都要俾阿差通通櫃先，佢便秘真係櫈個阿差慘

即刻有

游b need 治癒

點睇香港冇窮人post so many正評

all your staff

不願面對

又旅行

做g

今晚揭曉有冇SE2

巨乳no sleep watch?

14:9

得幾條友，剩係貴公司已經佔左10個正評以上

你同ifandog有咩分別 唔敢面對事實

已加派人手撐蓋清

need LA

急聘

Vicf/Coffee

J2

ready

點解唔叫蓋清ready

佢知我會拒絕

佢冇ipad

I have ipad2018

未見過佢cap mytv super

no tvb account only

以後u 負責cap

巨乳又唔cap

早幾日cap y angle

成語

一隻妖獸有cap圖，四隻妖獸無cap圖

need cap more

work

no talk

ready

仲有飛鳥

why no cap

need report

Need work tmr
Sleep

i want quit this post

sleep is most important

馬屎亨教的

本公司從來唔影響staff㩒正負皮，we dont fucking care

7婆夠叫U開工喇

馬時亨：

冇 iPad

冇四獸批准，冇可能嘅事

U一日為奴，終生為奴，We are ur master

vicf

well done

appraisal : good

臭貓一日唔擔屎就想做保長

老貓同奶波魔是否談戀愛?

個個post拍拖出現，打情罵俏

奶波魔一路屌老貓會一路講 個段乜嘢共享港畜榮華？

yeah, 一邊爆老貓菊一邊要老貓講福氣呀

好撚變態呀老貓

x3

老貓，呢個U以前經常cap嘅女中醫師去咗邊?

yahoo包了
承蒙Yahoo昨天的邀請，分享了我的新著作「2019養生密碼」內有關這個天氣的對應簡單食療，詳情請留意Yahoo稍後《醫家即煑》的專欄報導

有啲似日文班個同學

游b係咪拍 拷問女搜查官AV

瞄準緊呢個

ready

老貓點睇我goto 機場 by bus?

still sleeping

點睇IFANDOG打空炮
IPhone SE2 全城期待集中區

no se2

巨乳die soon

ready

Have two se
One die use another

攞咗sis個rosegold

一落機未買sim 卡即搵免費wifi狙擊老貓，咪以為旅行唔狙擊U

台北？

好多日本人，過關條龍打蛇餅，屌你老味台灣就得啱喇，吸引多啲外國人好過靠支鬼，支鬼好多窮鬼嚟，做代購嘅，消費力普遍唔高

by洗頭艇

負責cap圖條Lazy pig呢？

need fire

新疆

排隊入教育營

唱好支那 可獲減刑

vicf

ready

雖遠必cap

老貓唔記得logout

Apple 叫春發布會=Gay Cook 通渠發布會

完全老貓口氣

奶波魔分身太明顯

WHY奶波魔行為同你一樣

I am in 台北，not Chi Na

U 支鬼confirmed

楊明霞look

家吓有機場鐵路，唔使goto台北by bus

今日都有牙中

咁可能唔係1,4,5，又改咗

老貓，work

many麻甩today

sleep

no sleep, 我back to 香港will 鞭打U

魔術？

why not鋸牙中 一半

老貓cap多幾張，too lazy

四獸 order U必須服從

扮兔女郎

1478 rise a lot

會唔會依家每日都有牙中?

老貓EFFECT

vicf 偷走離開工地 唔work 罪無可恕 立即槍決

last day

最後引退，瘋狂中出

以前個老貓唔敢咁大膽對四獸不敬，U係咪奶波魔?

呢隻老貓可能係奶波魔，真嘅已經喺支那打靶

被冷落look

催情草菇

Why u 咁咸濕
成日剩係識諗呢啲

why u J bus?

老貓點睇apple張信用卡？

台灣大哥大一路用開，次次去都係買佢，估唔到坐機鐵收得唔好，經常冇signal

全hk冇舖收

遲d會有 Apple"宝"

老貓用V7 pay同支那寶香港

Apple超市
Apple SOD

Apple 141

Apple night club

Apple Gay club

生果嘢user friendly. Good

呢隻老貓係奶波魔操縱，十分串嘴，對上嗰隻打咗靶

SO MANY正評
其實係香港落地生根左三代既人 呢一代都應該唔會點窮

之前都係用佢
幾好用

★ios12.2 苦主 哭訴區！

老貓又入IFAN台收負評

明知有BUG仲UPGRADE

old cat idog

好香，對面馬路都聞到。走去望吓買緊嘅日本婆嚟，講英文

西門町？

想食鹽水雞（唔記得咩名）
幫你剪碎啲雞肉慢慢吉嚟食
幾正

老貓下午反跌時無出黎抽水, 老貓家下變正面鳥

正呀喂
old cat飛機都唔搭，肯撚定唔知係咩滋味啦屌

我特登由酒店行咗廿分鐘幫襯呢間，排骨穌麵係幾得，又平，喺舊區裡面，105蚊台幣，超抵食

想請老貓叫外送茶/林森北路玩下

試bug中

maybe riped

想食大腸麵線多啲

總之台灣夜市，甚麼上引水產，其實唔使去，我去過晒唔見得好食，家陣去食做街坊生意嘅店

由細到大都接受唔到食大腸

上引=垃圾
朋友食過 貴+難食

夜市=行過一個基本上行晒全台灣
一式一樣

細個冇食
大個食落覺得口感幾正

ios 12.2

呢間仲勁，喺隔離，頭先見有個牌4:50有餅先俾錢拎籌，諗住食完麵唔夠飽先買，點知賣晒，下一轉6:10最後，望吓間舖開12:00-18:30，假期星期日休息

下次先，唔等，去買蛋餅食

好似反應快左

U know what is外送茶&林森北路？

胡椒餅又係幾好食

屌你老味幫襯頭先日本婆買嗰檔街邊檔，好食，後生嘅檔主，2公婆廿到尾，都戴眼鏡睇上去以前唔似做呢啲，真係想問佢以前係咪code狗寫JAVA嘅

no

i only know hk

又知危險？

6月應該去轉台北

喺條街見到有檔賣煙、烟斗、捲煙絲嘅，種類多到痴線嘅，唔食煙都望吓，有啲火機煙斗好鬼靚

戴笠 is watching u

My fd食
啱佢

？

就係7-11前面，2公婆看舖，老人家

老貓係咪覺得4獸識得享受人生呢?

以前係九龍城都有好多, 真係幾好食, 好食過盒裝, 係食煙斗太繁

煙絲係香好多, 同煙臭係2回事, 連唔食煙d人都會覺香

嗰間嘢嘅煙絲有得試聞，本嚟想影張圖，冇幫襯唔係幾好意思

住邊區，我上次去龍山寺，有阿婆識日文

台北非遊客區好多時見到呢啲廢棄建築物，入去住都得

台北西門町

有宵夜食
幾正
上次一兩點勁多車仔

定唔記得11-12嚟

Any many馬夫

And

其實佢呢類公園建築物可能預地震戰爭用，建築物潛咗落地下

有件咁事

Me股票輸緊錢。都係不了

而家去台北有櫻花睇

上次唔敢上去望
今次再去上去望望咩料

open new post

老貓，我經過條馬路橋底間咗好多舖，有死氣喉賣，need buy forbU當手信，台灣死氣喉U冇fuck過

不過有啲係乜嘢電話傾計
有埋架單車賣廣告
唔知有冇邪嘢

老貓點睇開咗個房屋台，連admin都覺得連登個個買到樓，特登開個台分流，Ur boss奶波魔去唔去?

台主

個個有就唔會開

等於城市論壇d topic

冇事冇幹 搵鬼理

唔係買到點會開新台，如果公屋直情叫公屋台啦，連登仔大把人有樓，U不願面對啫

why u want 4獸輸錢? No money請U食飯喎

4獸why not go to 文滙 大公做？

咁love唱好支港統治者

不了

立場不同

i hate hk政府

u love hk政府

個個咁好境，就唔會咁多人佔中啦

4獸是其是非其非，另外我立場接近民進黨喎，點會去大公文匯呢? 除咗深圳，贏國我唔去旅行嘅，冇必要比錢佢賺

和而不同

佔中之後好景

周星馳 鹿鼎記，臨尾同 溫兆倫講

丐幫形成係取決於皇上統治好唔好

一味唱好香港有鬼用

不如移民台灣 頭先喺街見到啲台灣妹好索吓，等陣我喺酒店唞夠落西門叮望吓

求其賣街邊都生活到，睇個勢冇乜壓力，再唔啱U可以賣死氣喉

可能連仔本嚟想開公屋台?

老貓open new post

台灣見到收V7 pay 支那寶嘅食店可以唔使入去咁滯，通常口味針對支鬼，唔係地道嘢

old cat open post la!
Called lai ball moremore bin dai u if u lazy
work!
work!
work!

呢間阿宗麵線又淋又鹹，食過一次唔幫襯，唔明咁多人走去食?

未爆

u are slave

★J慧中時間又到了！（61)

本本旅遊書都吹奏

正常鞭打U,開咗唔貼link,too lazy